空難聯好波

拍拍拍！空難聯！

gloryglory空難聯

唔講咁多
獌狗好波

抽得好